其實多唔多人入左fallout shelter online

如題 停課出kill time game
有幾多人口裏説不

Dl 完，del game ，寫負評，完
Btw 有冇人知點向apple 投訴佢係app store 買like，全部5星都係幣商留言